\chapter{Verbos Irregulares}

\section{Abrir (открывать)}
\label{verb:abrir} 
\input{verbos/abrir}

\section{Andar (ходить)}
\label{verb:andar}
	
\input{verbos/andar}

\section{Caber (содержать)}
\label{verb:caber}

\input{verbos/caber}

\section{Caer (падать)}
\label{verb:caer}
\input{verbos/caer}

\section{Dar (давать)}
\label{verb:dar}
\input{verbos/dar}

\section{Decir (говорить)}
\label{verb:decir}
\input{verbos/decir}

\section{Dormir (спать)}
\label{verb:dormir}
\input{verbos/dormir}

\section{Escribir (писать)}
\label{verb:escribir}
\input{verbos/escribir}

\section{Estar (быть, находиться)}
\label{verb:estar}
\input{verbos/estar}

\section{Haber (иметь)}
\label{verb:haber}
\input{verbos/haber}

\section{Hacer (делать)}
\label{verb:hacer}
\input{verbos/hacer}

\section{Ir (идти, ходить)}
\label{verb:ir}
\input{verbos/ir}

\section{Oír (слышать, слушать)}
\label{verb:oir}
\input{verbos/oir}

\section{Morir (умирать)}
\label{verb:morir}
\input{verbos/morir}

\section{Poder (мочь)}
\label{verb:poder}
\input{verbos/poder}

\section{Poner (класть, ставить)}
\label{verb:poner}
\input{verbos/poner}

\section{Querer (хотеть, желать, любить)}
\label{verb:querer}
\input{verbos/querer}

\section{Saber (знать, уметь)}
\label{verb:saber}
\input{verbos/saber}

\section{Salir (выходить)}
\label{verb:salir}
\input{verbos/salir}

\section{Ser (быть)}
\label{verb:ser}
\input{verbos/ser}

\section{Tener (иметь, обладать)}
\label{verb:tener}
\input{verbos/tener}

\section{Traer (приносить)}
\label{verb:traer}
\input{verbos/traer}

\section{Valer (стоить, считаться, годиться)}
\label{verb:valer}
\input{verbos/valer}

\section{Venir (приходить)}
\label{verb:venir}
\input{verbos/venir}

\section{Ver (видеть)}
\label{verb:ver}
\input{verbos/ver}

\section{Volver (возвращаться)}
\label{verb:volver}
\input{verbos/volver}